其實啲外國公司點睇國安法

利申一間中型外資公司做
老細開大會同全部員工講對國安法睇法
佢覺得國安法係定得太闊影響言論自由
但係唔會影響到公司運作
因為政府唔夠膽亂搞外資
一搞大家真係會驚就真係走
所以叫大家唔洗太擔心

於是我諗如果想外資真係驚
趕走佢地，等祖國公司能夠稱霸香港的話
咪即係報效祖國囉
我地應該要向國家舉報一切有可能違反國安法既公司
等強大既祖國懲罰佢地

咩公司風險最高？
網絡保安公司：幫人隱藏違反國安法證據
保險公司：幫中國富商走資去美國 （天理難容）
基金公司：幫中國人投資美國市場，助長祖國敵對勢力
Google/Facebook：唔禁止違反國安法言論，其心可誅
VPN公司：幫中國人同香港人隱藏上反動網站既痕跡

我地要實行齊齊篤灰，保護國家安全

滙豐震撚緊
美國準備制裁

可以點睇
咪準備走囉
除咗收咗共產黨錢之外
真係諗唔到留低理由

其實有好鬼佬唔熟悉共產黨
覺得唔會真係用條例搞外國公司

問下佢知唔知加拿大果兩個點
第時中美開戰小心你俾人捉

佢哋覺得繼續有得做生意就得